支那真正的春袋

時常聽到台灣是支國的春袋，美帝次次揸下支國就紥紥跳，其實，台灣得返係一早被割左嗰龜頭，一早唔係身上，單純創傷後遺症，點揸其實都唔痛，係心理痛……
中國真正春袋係香港，黐埋係身揸落去又真的好痛……